\begin{enumerate}
  \item Énoncer la propriété de la leçon relative aux angles opposés par le sommet.
  
  \medskip

  Si deux angles sont opposés par le sommet
  
  Alors ils sont de même mesure.
  \item Énoncer la propriété de la leçon relative aux angles d'un triangle isocèle.
  
  \medskip
  
  Si un triangle est isocèle,

  Alors ses angles à la base sont de même mesure.
\end{enumerate}